一晚過後 林家謙立即變地底泥

諗都無諗過佢可以串成咁
枉咁多人咁睇好佢
唔識pr轉番做幕後好過啦

我諗大部分人都係想提佢就算內向都可以禮貌返，特別係對投佢票支持佢音樂嘅人。
肯改其實好小事，放啱著眼點的話。

其實好小事 啲人鬧完就唔記得

係班盲撐撚係咁衝出黎spin去內向又毒撚又話串得起

同主持講「獎自己攞既咩，咁兒戲既」，幾幽默吖

洗唔洗嬲到開2個post

我淨係知佢d fans開咁多post講咩內向洗白 好L on9,
已經post番cctvb d得獎片都仲可以咁講都CLS
又唔係話佢D歌唔好聽，叫佢尊重下個場合都唔L得，
真係冇眼睇D盲撐fans

佢似on9正常都知講完會俾人屌

唔識佢，
唔理佢音樂上叻唔叻都好，
淨係今晚第一次viutv睇佢，真係覺得佢on9又好串柒囂張又好，
「內向」同話咩只focus 落音樂等跟本唔係藉口，
想講做音樂係其次，最緊要學識做好一個人，
成世人都係學緊點做人，
人品唔好，就算音樂幾好都無用，
希望佢今晚只係年少無知，
完。

呢句無咩問題
但係唔拎就真係有d無禮貌

利申半個fans